AC米蘭被逐出歐戰兩年

北京時間6月27日晚，歐足聯官方宣布對AC米蘭俱樂部處以兩年歐戰禁賽，歐足聯認為他們不尊重財政公平法案。

俱樂部財務控制機構審判分庭(CFCB)認定，AC米蘭俱樂部違反歐足聯俱樂部許可以及財政公平法案，尤其違反了財政收支平衡的要求。AC米蘭因此被禁止參加2018-19及2019-20賽季的歐戰比賽。

歐足聯表示，AC米蘭可以向體育仲裁法庭上訴。

據意大利媒體稱，亞特蘭大將遞補參加歐聯正賽，佛羅倫薩則將獲得歐聯淘汰賽資格

做乜鳩呀dllm

認真，唔打歐賽係咪可以洗100億買人，uefa都無權理你

支那又然

罰多幾年

乜A米用左好多錢買人咩
利申 冇留意開意甲

佢個中國老闆只係空心老棺一個

買米蘭根本係用高息借錢返來
原本諗住有歐聯踢 隊波升值 手上有好大操作空間

we are too rich